宜家還有幾多人可以home office ?

中午條街食飯已經人踩人。

吓 ?

每日早上搭巴士都比以前少好多人，路面又唔塞車，應該仲有好多人home office.

樓主係咪去旺區食飯呀？